原來只係過左3日

點解好似過得咁慢咁
你話我太心急有壓力
我嘗試放慢
但原來個過程真係好慢
點解人每次做錯先識改過